毒撚行完維園花市有感

發現檔檔都會搵啲靚女企高幾級係度鳩叫
第一條街仲有條女開咪話自己讀女校 單身左19年

然後呢？

然後毒撚毒自歸家

可以點爭氣

人地講緊囡
拉埋過去做乜

有靚女啲仔咪望到兩眼
Lur 多幾下又會落搭買埋

毒撚連行埋去嘅勇氣都無

冇拖拍行乜鳩年宵

𥄫吓好啦

互望左一秒

睇黎我地有相遇過 我都係一個人行

完全唔會買乾貨

絲打